流料王的秘密一

流料王是校園台最博學多才的會員
如果你不知道
現在你知道了

我失戀

真係咩

雞

流料王是個流料王

我想戀都冇

你的資訊很有用

我沒有說謊

marine

我也沒有

點解你知我既名架
我係咪比人起咗底

吾係

誰能想的到，流料王這名20歲少年，在四年前，只是一名16歲少年

更令人意想不到的是，在十六前他只是粒精子

小妹今年18⋯⋯

冰個想知

tg我OK?